[國際戰線］pewdiepie新片提到香港

11:23開始
多謝pewds
希望會多啲外國人關注香港既情況啦

推 岩岩都想出post!!!!!!

Tui

屌真心估唔到 佢咁出post真係比到好多鬼佬知咩事

終於等到pewds講香港issue

即刻上去LIKE AND SHARE啦連登仔

I LOVE PEWDS

like爆佢

我嚇到停一停再看標題
PEWDIEPIE
固定幾百萬views

Wow

LINK都唔識貼

推

佢講兩個字>連登十個聯署

所以9years old新線係整中國meme?

奇怪, 我有follow佢 , 但係youtube從來無彈佢d片出黎

Twitter文宣組？

但啲meme同時比佢笑9差
真係要整多啲高質嘅

8月個陣整既

你無禁個鐘？